有冇人試過好嬲嗰陣鬧咗女朋友，搞到冇得返轉頭？

有冇人試過...? 又試過講啲乜？女人始終係記性好嘅人，有啲人就係講多少少，就算男人嬲都好幾從去理智佢都唔會原諒，但對方講又唔唔同標準，有冇人可以一齊分享下

所以我嬲會唔講嘢

識野

唉，有時可能嬲交唔係當面鬧，而係msg 上，而呢種更加係白紙黑字寫明...

打字打到1999 我係女都唔簡你啦

唔駛擔心呀，你嬲既話唔好講野
打字text 佢就可以
冇人睇得明

睇唔明會嬲多兩錢重

正一臭閪
臭你又奶